[柒出國際] 支那干擾葡國一個同香港有關嘅宗教政治會議

05.09.2019

支那大使館職員意圖干擾一個在花地馬，有宗教領袖與政治領袖出席的會議，因為該會議有來自香港的主教。支那大使館職員意圖阻止來自香港的主教和另外兩個賓客發言。

該會議名為 International Network of Catholic Lawmakers，出席人士包括白宮幕僚長 Mick Mulvaney 和 匈牙利總理 Viktor Orbán。

支那大使館職員意圖拍攝參加者、嘗試進入會議、了解會議內容，甚至跟蹤到聖母瑪利亞教堂（Basilica da Nossa Senhora do Rosário）的祈禱活動。

葡國外長已經確認有支那官員出現在花地馬，並正調查。總統 Marcelo Rebelo de Sousa 也已經得自此事。

source:

10個自稱支那註里斯本領事館職員，嘗試在花地瑪，跟蹤參加一個宗教與政治領袖會議（22-25/8）的陳日君樞機

該10蝗團隊用了一個星期，監察和追問相關人士，而87歲的陳日君樞機為支那正苦 top 10 敵人。

該10人團隊沒有成功隱藏行為，葡國政府發現了其行徑，不排除他們是間諜。儘管其差劣的行徑，他們並沒有觸犯法例。

外相 Augusto Santos Silva 確認正調查有否違反法例，總統 Marcelo Rebelo Sousa已經得悉此事。

此會議邀請了200個宗教和政治領袖，有兩個香港代表出席，匈牙利首相 Viktor Orbán 和白宮幕僚長也有出席。

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

共狗罰行必須推

Levantai hoje de novo
O esplendor de Portugal!

根本就係世界毒瘤

垃圾支那 南海自古以來也是葡國的

上咗蘋果

中方阻赴葡講解反送中 陳日君轟野蠻：以為自己係世界主人

支那食屎啦